做過正顎手術，您問我答

有片比大家睇，入面都解釋詳細

呢條片有術過程，未做唔好睇住，會嚇親

有任何關於正顎手術嘅嘢都可以問
利申：只做下顎，仲箍緊牙，希望幫到大家

幾錢?
係邊度做?
點解要做?
做咗之後點?
要幾耐時間復原?

做完應該成個人唔同哂
可唔可以影做之前 之後黎睇

以前曾經想做..私家十幾萬 公立8萬 太貴無做到

唔係倒及自問1定係靚仔

為左靚先做？
定真係影響咬合或者其他健康問題？

老母喺公務員，淨喺比住院費
本身倒及牙，箍完牙會嚴重咗。上下棚牙合唔埋，放得落一隻手指
做完正面冇太大分別，但側邊好明顯，好睇好多
醫生話我復原得快，2星期已經食到通粉。不過做完半年，仲有少少後遺症

不過我都想問下由求醫到做完手術個過程

我一影相會自爆

呢張上網搵，我效果同佢差唔多

靚同咬合係最大原因

屌你唔係同一個人黎架下話
眼形唔同條眉又唔同

菲臘牙科會平d，但而家唔知仲收唔收
如果真係嚴重，我都建議照做

醫生有無講過點解會有倒及?

我屋企人都無淨得我有

錢真係係最大因素

同埋菲蠟以前爬過文

好似係學生做

我箍牙前醫生都有講定話有機會要做正顎
箍咗冇耐就肯定要做

做完手術而家咬合會唔會有後遺 (唔可以太大力咬合?

我唔嚴重 仲有左右唔對稱 但左右對稱番倒及會嚴重左
有個表哥仲西利 真係遺傳基因..

我係遺傳問題，因為老豆都有

係咪會痛到仆街
利申 今個暑假做

後遺就一定有。我下巴感覺會差咗，食嘢有時污糟咗都唔知，同埋會容易咗流口水。不過都唔算好大影響

睇得出係同1個人 人靚左
成個世界會唔同哂

其實唔痛架，最慘係頭一兩日成口血同冇得食嘢
加油
btw巴打邊間做？

咁我做完手術d朋友仲認到我，但佢哋都話好睇咗。
有d朋友仲問我係咪整咗容

其實都算整容

想整上顎要幾錢? 風險會唔會大啲?